點解連登仔成日屌人著衫柒

但係明明係好正常打扮
有冇咁多潮流教主

連登睇樣多

talk shit post fit

潮流教主

連登仔得啖笑。

好多人明明自己著到抄晒車都笑人著衫柒啦
佢地覺得自己等於全世界標準

連登仔副尊容邊有得抄。

連登仔有咩唔屌？

否定人黎攞優越感比承認人地容易好多

我們都是連登仔